[有圖] 呢條韓妹大家肯比幾多錢去屌

推一推先

大

第一張camel toe

600

一味得個瘦字
第3張圖叫到個屎忽鬆弛墜晒皮
柒撚到爆 完美展現skinny fat

整完個人造人閪樣就當自己交足功課
無乜身材 好心去做gym啦
擺到明出黎做雞都唔好好裝備自己

結論：狗也不屌

500

14歲韓妹

雖然認同你觀點，但呢type就算開價兩千蚊q都實大把生意日日接到十幾個客

$30000 won 過夜

深水埗500差唔多質素無咩人幫親

不了

我開價10000

Skinny fat先好屌啵
視覺係瘦但渣落有肉
識唔識架

Skinny fat 果d唔係肉 係脂肪
視覺係瘦但渣落又鬆又巢
我真係唔係好識

屌閪屌到打泰拳咁 你試過未

就係貪佢夠鬆化

瘦得來 西旁邊有肉咪得

連登仔都痴鳩線

有d咁既女比你仲嫌三嫌四